Hku space 20-21 nursing 揮揮手

Hi

加油

你也是？

u guess guess

應該係？

No見你冇人覆咁慘覆吓你姐

你就好
Sem1 難唔難

交足功課 對住marking scheme 做 有溫書 take 足attendance 至少過3 唔太難 加油

傻仔先讀 Space Nursing

利申: 傻仔